Na een tijdje, een zwarte schaduw die kruipt langs de druipende muur liep hij het licht in en kwam dicht bij hem met heimelijke voetstappen.
Hij voelde een hand op zijn arm gelegd en keek rond met een start.
Het was een van de vrouwen die had gedronken de bar.
"Waarom heb je hem niet vermoord?
'siste ze, terwijl ze een verwilderd gezicht neerzette dicht bij de zijne.
"Ik wist dat je hem volgde toen je naar buiten kwam Daly's.
Jij dwaas!
Je had hem moeten vermoorden.
Hij heeft veel geld, en hij is zo slecht als slecht. "
"Hij is niet de man waar ik naar op zoek ben," antwoordde hij, "en ik wil van niemand Geld  Ik wil het leven van een man.
De man wiens leven ik wil bijna moet zijn veertig nu.
Deze is weinig meer dan een jongen.
Godzijdank, dat heb ik niet kreeg zijn bloed op mijn handen. "
De vrouw lachte bitter.
"Weinig meer dan een jongen!
"sneerde ze.
"Wel, man, het is bijna achttien jaar geleden dat Prince Charming mij gemaakt heeft wat ben ik."
"Jij liegt!
"riep James Vane.
Ze hief haar hand op naar de hemel.
